日本psv銷量居然仲高過ps4?

截至17年上半年，日本ps4總銷量係4,799,246，而psv就係5,507,715，xbox one就少到得78,041

ps4全球銷量係6040萬，psv銷量係一千五百幾萬(VGchartz數據)，xbox one以前就有人估計過係ps4既一半。
明明ps4銷量大約係psv既4倍，但係日本竟然可以調返轉，psv銷量仲高過ps4

PSV多毒撚GAME

紳士game

日本係興手提機多過家用機

有咩咁出奇

psv玩gal game唔錯，不過係得架仔多人玩

日本玩galgame既人仲多過3A大作？

全世界家用遊戲市場呢幾年都增長，係得日本縮

除左galgame, 好多人係買黎玩minecraft

隻minecraft蒙到我以為有老花

遲下仲會出埋隻undertale

本報人口都縮,好自然個市場都跟住縮

Psv+ galgame可以「卒」moon呀嗎

日本仔玩下艦娘都可以推高ipad 銷量
gal game 先係王

我都有兩部PSV 可惜唔識日文 唔係既話好多驚想玩

psv出左幾多年, 要比都同xbox比啦

咁手提機既市場都應該會縮架

因為日本會打機嗰代出咗去做嘢
有啲仲要坐車坐好耐
咁坐火車個幾兩個鐘可以做咩？
拎部psv/switch出嚟

又遲收工
返到去都沖涼瞓覺
請假又畀同事埋怨
辭職又畀同事埋怨，又會搵唔到新工

ps4其實都係得返20~40但又唔係返全職嘅人玩

得番唔係返全職嘅人玩? 邊到得番既資料，同理日本無青少年打機?
點解其他國家又咁多人玩，其他國家既人都要做嘢。
美國好多人返工車程都好長，繁忙時間又塞車

其實都好正常啫

日本返正職嗰啲唔畀早走過上司同埋要陪上司飲酒
呢啲濕鳩文化係去到89十後先好返啲
呢啲出名到香港或者台灣人都成日有講

所以班78十後呢班真係ps4 target年齡層比個文化鎖住咗咁
89十後又未必一定要打ps4

最緊要美國畀放假
同埋可以做一陣就唔鳩do，hea夠先再搵

但日本有啲傳統係公司仲要排先過自己私人嘢
請假？唔係死老豆老母都畀人圍，又為同事帶嚟麻煩
辭職？下間公司唔請你

日本人興手提機多

美國就可以咁，邊個講架
日本又唔準人放假? 打工仔無年假呢類野?

第一個Result

好多人寫過呢啲潛規則出嚟啦
其實真係唔係咩新聞

咁點解美國就可以做一陣就唔do，hea夠先再搵?